5仔如果宣布唔派息 第日開市會跌幾多?

煤氣1話20送1 第日跌左1成 到時就係入手時機

如果跟住十五蚊供股呢

首先佢宣佈完派息都跌咗兩成

長沽匯豐儲
當首期

95%

Drop to zero